{
  "Add Widgets": "위젯 추가",
  "Select the Streamlabs widgets you would like to activate for your stream. These will get automatically added to your scene.": "스트리밍에서 활성화하고 싶은 Streamlabs 위젯을 선택합니다. 해당 위젯은 장면에 자동으로 추가됩니다.",
  "Thanks viewers with notification popups": "알림 팝업으로 시청자에게 감사 전하기",
  "Most recent events into your stream": "스트리밍의 최신 이벤트",
  "A jar that catches bits, tips, and more": "비트, 팁 등을 담는 단지입니다",
  "Your channel's chat in your stream": "스트리밍 중 채널의 채팅",
  "Show off most recent donations to viewers": "시청자에게 가장 최근에 받은 후원 나타내기",
  "Give your viewers a donation target to help you reach": "목표 달성에 도움이 되도록 시청자에게 후원 목표 알리기",
  "Give your viewers a follower target to help you reach": "목표 달성에 도움이 되도록 시청자에게 팔로워 목표 알리기",
  "Give your viewers a bit target to help you reach": "목표 달성에 도움이 되도록 시청자에게 비트 목표 알리기",
  "Give your viewers a subscriber target to help you reach": "목표 달성에 도움이 되도록 시청자에게 구독자 목표 알리기",
  "Show off how many viewers you have from multiple platforms": "다양한 플랫폼에 얼마나 많은 시청자가 있는지 뽐내기",
  "Give your viewers an opportunity of becoming a boss": "시청자에게 보스가 될 기회 주기",
  "Rolling credits at the end of your stream": "스트리밍 종료 시의 엔딩 크레딧",
  "Add %{widgetscount} Widgets": "%{widgetscount} 위젯 추가",
  "Rather do this manually?": "수동으로 하시겠습니까?",
  "Setup later": "나중에 설정",
  "Widget Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "위젯 테마가 설치 및 활성화되었습니다. 여기를 클릭하여 위젯 프로필을 관리하세요.",
  "Alertbox Theme installed & activated. Click here to manage your Widget Profiles.": "알림창 테마가 설치 및 활성화되었습니다. 여기를 클릭하여 위젯 프로필을 관리하세요.",
  "Follow": "팔로우",
  "Subscription": "구독",
  "Donation": "후원",
  "Bits": "비트",
  "Host": "호스트",
  "The Google Font to use for the text. Visit http://google.com/fonts to find one! Popular Fonts include: Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, and Droid Sans.": "텍스트에 사용할 Google 폰트: http://google.com/fonts에 방문하여 폰트를 찾아보세요! 인기 폰트는 Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, Droid Sans입니다.",
  "A hex code for the base text color.": "기본 텍스트 색상을 위한 16진수 코드입니다.",
  "A hex code for the widget background. This is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "위젯 배경을 위한 16진수 코드입니다. 미리 보기 목적으로만 사용할 수 있으며, 스트리밍에 표시되지 않습니다.",
  "Note: This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "참고: 미리 보기 목적으로만 사용할 수 있는 배경색입니다. 스트리밍에 표시되지 않습니다.",
  "Please login to configure widget": "위젯을 구성하려면 로그인하세요",
  "Enable Custom Code": "커스텀 코드 활성화",
  "Sources and Settings": "소스 및 설정",
  "Selected Properties": "선택한 속성",
  "Failed to load settings": "설정 로드 실패",
  "HTML": "HTML",
  "CSS": "CSS",
  "JS": "JS",
  "Custom Fields": "커스텀 필드",
  "Widget Editor": "위젯 에디터",
  "HTML CSS": "HTML CSS",
  "Font Size": "폰트 사이즈",
  "Font Family": "폰트 집합",
  "Font Style": "폰트 스타일",
  "Save failed, something went wrong.": "저장 실패. 뭔가 잘못되었습니다.",
  "This widget does not have defaults.": "이 위젯은 기본값이 없습니다.",
  "Add Custom Fields": "커스텀 필드 추가",
  "Remove Custom Fields": "커스텀 필드 제거",
  "No fields added": "추가된 필드 없음",
  "Font Settings": "폰트 설정",
  "Visual Settings": "비주얼 설정",
  "Bounce": "바운스",
  "Pulse": "리듬",
  "Rubber Band": "고무줄",
  "Tada": "짠",
  "Wave": "웨이브",
  "Wiggle": "씰룩씰룩",
  "Wobble": "흔들흔들",
  "Very Rarely": "아주 드물게",
  "Rarely": "드물게",
  "As Default": "기본",
  "Frequently": "자주",
  "Very Frequently": "아주 자주",
  "Recent Events": "최근 이벤트",
  "Unban": "어반",
  "Banned by %{user}": "%{user}에게 금지됨",
  "No banned media found": "금지된 미디어가 발견되지 않음",
  "Effects/Rallies": "효과/랠리",
  "Sparks sent are at least <amount>": "전송된 스파크는 최소 &lt;amount&gt;입니다",
  "Sparks sent are exactly <amount>": "전송된 스파크는 정확히 &lt;amount&gt;입니다",
  "Ember amount is at least <amount>": "엠버 수량은 최소 &lt;amount&gt;입니다",
  "Ember amount is exactly <amopunt>": "엠버 수량은 정확히 입니다",
  "Please note that when advanced media share is enabled, media will no longer play through your alert box widget. Media will only play through this media share widget.": "고급 미디어 공유가 활성화되면 알림창 위젯을 통해 더는 미디어가 재생되지 않습니다. 미디어는 이 미디어 공유 위젯을 통해서만 재생됩니다.",
  "Twitch Subscribers": "Twitch 구독자",
  "YouTube Members": "YouTube 멤버",
  "Media Share": "미디어 공유",
  "Subscriber": "구독자",
  "Membership": "멤버십",
  "Tips & Donations": "팁 및 후원",
  "Twitch Follows": "Twitch 팔로우",
  "Twitch Bits": "Twitch 비트",
  "Twitch Subs": "Twitch 구독",
  "Twitch Resubs": "Twitch 재구독",
  "YouTube Subscriptions": "YouTube 구독",
  "YouTube Memberships": "YouTube 멤버십",
  "YouTube Super Chats": "YouTube 슈퍼챗",
  "Periscope Super Hearts": "Periscope 슈퍼 하트",
  "Picarto Follows": "Picarto 팔로우",
  "Picarto Subscriptions": "Picarto 구독자",
  "Facebook Follows": "Facebook 팔로우",
  "Facebook Likes": "Facebook 좋아요",
  "Facebook Shares": "Facebook 공유",
  "Facebook Stars": "Facebook Star",
  "Facebook Supports": "Facebook 서포트",
  "Facebook Support Gifters": "Facebook 지원 선물 제공자",
  "Likes": "좋아요",
  "Shares": "공유",
  "Stars": "관심",
  "Supporters": "후원자",
  "Note: This background color is for preview purposes only.It will not be shown in your stream.": "참고: 미리 보기 목적으로만 사용할 수 있는 배경색입니다. 스트리밍에 표시되지 않습니다.",
  "This background color is for preview purposes only. It will not be shown in your stream.": "미리 보기 목적으로만 사용할 수 있는 배경색입니다. 스트리밍에 표시되지 않습니다.",
  "Invalid JSON": "잘못된 JSON",
  "Increment Amount": "이익 총계",
  "Overkill Multiplier": "오버킬 배수",
  "Overkill Min Health": "오버킬 최소 체력",
  "Min. Sparks": "최소 스파크",
  "Min. Embers": "최소 엠버",
  "The smallest amount of bits a cheer must have for an event to be shown. Setting this to 0 will make every cheer trigger an event.": "응원을 통해 이벤트를 표시하기 위해 필요한 최소한의 비트. 0으로 설정하면 모든 응원이 이벤트를 일으킵니다.",
  "Bounce In": "바운스 인",
  "Bounce In Down": "바운스 인 아래쪽",
  "Bounce In Left": "바운스 인 왼쪽",
  "Bounce In Right": "바운스 인 오른쪽",
  "Bounce In Up": "바운스 인 위쪽",
  "Fade In": "페이드 인",
  "Fade In Down": "페이드 인 아래쪽",
  "Fade In Down Big": "페이드 인 아래쪽 빅",
  "Fade In Left": "페이드 인 왼쪽",
  "Fade In Left Big": "페이드 인 왼쪽 빅",
  "Fade In Right": "페이드 인 오른쪽",
  "Fade In Up": "페이드 인 위쪽",
  "Fade In Up Big": "페이드 인 위쪽 빅",
  "Light Speed In": "라이트 스피드 인",
  "Flash": "플래시",
  "Rubberband": "러버밴드",
  "Shake": "셰이크",
  "Swing": "스윙",
  "Jello": "젤로",
  "Hinge": "힌지",
  "Roll In": "롤 인",
  "Rotate In Left": "로테이트 인 왼쪽",
  "Rotate In Right": "로테이트 인 오른쪽",
  "Zoom In": "줌 인",
  "Zoom In Down": "줌 인 아래쪽",
  "Zoom In Left": "줌 인 왼쪽",
  "Zoom In Right": "줌 인 오른쪽",
  "Zoom In Up": "줌 인 위쪽",
  "Slide In Down": "슬라이드 인 아래쪽",
  "Slide In Left": "슬라이드 인 왼쪽",
  "Slide In Right": "슬라이드 인 오른쪽",
  "Bounce Out": "바운스 아웃",
  "Bounce Out Down": "바운스 아웃 아래쪽",
  "Bounce Out Left": "바운스 아웃 왼쪽",
  "Bounce Out Right": "바운스 아웃 오른쪽",
  "Bounce Out Up": "바운스 아웃 위쪽",
  "Fade Out": "페이드 아웃",
  "Fade Out Down": "페이드 아웃 아래쪽",
  "Fade Out Down Big": "페이드 아웃 아래쪽 빅",
  "Fade Out Left": "페이드 아웃 왼쪽",
  "Fade Out Left Big": "페이드 아웃 왼쪽 빅",
  "Fade Out Right": "페이드 아웃 오른쪽",
  "Fade Out Up": "페이드 아웃 위쪽",
  "Fade Out Up Big": "페이드 아웃 위쪽 빅",
  "Light Speed Out": "라이트 스피드 아웃",
  "Roll Out": "롤 아웃",
  "Rotate Out Left": "로테이트 아웃 왼쪽",
  "Rotate Out Right": "로테이트 아웃 오른쪽",
  "Zoom Out": "줌 아웃",
  "Zoom Out Down": "줌 아웃 아래쪽",
  "Zoom Out Left": "줌 아웃 왼쪽",
  "Zoom Out Right": "줌 아웃 오른쪽",
  "Zoom Out Up": "줌 아웃 위쪽",
  "Fade In Right Big": "빅 페이드 인 오른쪽",
  "Flip In X": "X축 플립 인",
  "Flip In Y": "Y축 플립 인",
  "Rotate In": "로테이트 인",
  "Rotate In Down Left": "로테이트 인 다운 왼쪽",
  "Rotate In Down Right": "로테이트 인 다운 오른쪽",
  "Rotate In Up Left": "로테이트 인 업 왼쪽",
  "Rotate In Up Right": "로테이트 인 업 오른쪽",
  "Slide In Up": "슬라이드 인 위쪽",
  "Fade Out Right Big": "빅 페이드 아웃 오른쪽",
  "Flip Out X": "X 플립 아웃",
  "Flip Out Y": "Y 플립 아웃",
  "Rotate Out": "로테이트 아웃",
  "Rotate Out Down Left": "로테이트 아웃 다운 왼쪽",
  "Rotate Out Down Right": "로테이트 아웃 다운 오른쪽",
  "Rotate Out Up Left": "로테이트 아웃 업 왼쪽",
  "Rotate Out Up Right": "로테이트 아웃 업 오른쪽",
  "Slide Out Down": "슬라이드 아웃 아래쪽",
  "Slide Out Left": "슬라이드 아웃 왼쪽",
  "Slide Out Right": "슬라이드 아웃 오른쪽",
  "Slide Out Up": "슬라이드 아웃 위쪽",
  "Pick Screen Color": "화면 색상 선택",
  "Play Alert": "알림 재생",
  "Browser Settings": "브라우저 설정",
  "Custom Code": "사용자 지정 코드",
  "font_family_tooltip": "텍스트에 사용할 Google 폰트. https://fonts.google.com에 방문하여 찾아보세요! 인기 폰트: Open Sans, Roboto, Oswald, Lato, Droid Sans.",
  "Something went wrong while applying settings": "설정 적용 중 오류 발생",
  "Superchat Goal": "Superchat Goal",
  "YouTube Superchats": "YouTube Superchats"
}
